黃子華拍完戲，可以黃啦，但個人去能咗邊？

相反達哥一直為社會發聲 比人話係藍真系唔公平

呢度唔講得真話嫁
下面啲cm一定屌到你仆街

8.5之後就原諒咗達哥

一早原諒左達

人又走咗 錢又掠能埋 原來香港人咁易呃

黃子華

達哥黃到發金被人反

屌一早講左佢係拍戲換大屋唔係賣大屋去拍戲
跟住下面一大班傻鳩又話分化又風向

子華神喺連登係唔屌得
就算佢地北上奶共 開棟篤笑都係黃

就算佢比人影到入中聯辦都唔會係紅

子華不嬲只會係棟篤笑(有錢賺時)講政治時事架啦

含撚啦黃子華 有戲上就走出黎扮黃
反送中一句聲都唔出 條撚樣100%係藍絲

個姓就黃

其他藝人就批鬥人唔夠黃
黃子華乜都無表達就要人入場睇佢套爛片

只黃上戲前嗰個星期都幾尾機

一早表咗態

ching 識波

仲牽強過達哥個光復香港 時代革命

黃子華真係幾仆街，有戲上就現身，出黎講乜野拍香港人既片，完左就影到無，當香港人condom，好心佢拍電影咁廢就自己收皮啦，拍埋d垃圾片

今次咁慢ching今天都要上班？

收到風kfc呢排好旺